[it 狗] 入點解你地咁鍾意冇果樣整果樣

本身腦細直頭唔知有呢樣野
又唔係咩大機構
九成update 都係it 狗主動提出
又搞MFA又搞app 又搞mon 住我地幾時online
尤其MFA on9到仆街
d 客send file 比腦細
dl d file 又要叫腦細打指紋唔係開唔到
再唔係得閒搞屎棍update 呢個system 果個system
全世界又要學一次
而新system 係on9 到仆街做野慢好多
屌你老母應做唔做公司日日死server
outlook永遠crash 就唔撚去搞
你班撚樣係咪唔刷存在感就怕公司發現你係垃圾

睇錢做人

啱 downgrade番去windows xp 用outlook express再加word97先至夠高效率 再取消哂所有cloud onedrive sharepoint 每人派兩打floppy儲files 取消埋所有printer ad integration 要用打字機逐粒字打出黎

又捉一隻垃圾it 狗

威

唔搞屎搞棍點拎存在感

你個system唔壞，IT咪無嘢做，咁咪炒得囉
所以一定係有咁複雜得咁複雜，有咁易壞得咁易壞